唔需要同女性相處既人生真係好舒服

最近quit左asso，同條女分左手，返緊實Q，全男班

唔洗討好女性，唔洗分組做project，冇人講是非，唔洗戴住個假面具做人，啲阿叔都係有果句講果句，毫無煩惱

有女人既地方就有煩惱

最可惜係我天生對女人先扯得起，要解決性需要一定要搵女，好彩呢個世界有得叫雞

全男真係幾好
玩咩講咩都得

慣左全男，突然多條女就會友盡